[
  {"question": "Яка столиця країни Нідерланди?", "answer": "Амстердам"},
  {"question": "Яка столиця країни Андорра?", "answer": "Андорра-ла-Велья"},
  {"question": "Яка столиця країни Греція?", "answer": "Афіни"},
  {"question": "Яка столиця країни Сербія?", "answer": "Белград"},
  {"question": "Яка столиця країни Німеччина?", "answer": "Берлін"},
  {"question": "Яка столиця країни Швейцарія?", "answer": "Берн"},
  {"question": "Яка столиця країни Словаччина?", "answer": "Братислава"},
  {"question": "Яка столиця країни Бельгія?", "answer": "Брюссель"},
  {"question": "Яка столиця країни Угорщина?", "answer": "Будапешт"},
  {"question": "Яка столиця країни Румунія?", "answer": "Бухарест"},
  {"question": "Яка столиця країни Ліхтенштейн?", "answer": "Вадуц"},
  {"question": "Яка столиця країни Мальта?", "answer": "Валлетта"},
  {"question": "Яка столиця країни Польща?", "answer": "Варшава"},
  {"question": "Яка столиця країни Ватикан?", "answer": "Ватикан"},
  {"question": "Яка столиця країни Австрія?", "answer": "Відень"},
  {"question": "Яка столиця країни Литва?", "answer": "Вільнюс"},
  {"question": "Яка столиця країни Фінляндія?", "answer": "Гельсінкі"},
  {"question": "Яка столиця країни Ірландія?", "answer": "Дублін"},
  {"question": "Яка столиця країни Хорватія?", "answer": "Загреб"},
  {"question": "Яка столиця країни Україна?", "answer": "Київ"},
  {"question": "Яка столиця країни Молдова?", "answer": "Кишинів"},
  {"question": "Яка столиця країни Данія?", "answer": "Копенгаген"},
  {"question": "Яка столиця країни Португалія?", "answer": "Лісабон"},
  {"question": "Яка столиця країни Велика?", "answer": "Велика"},
  {"question": "Яка столиця країни Словенія?", "answer": "Любляна"},
  {"question": "Яка столиця країни Люксембург?", "answer": "Люксембург"},
  {"question": "Яка столиця країни Іспанія?", "answer": "Мадрид"},
  {"question": "Яка столиця країни Білорусь?", "answer": "Мінськ"},
  {"question": "Яка столиця країни Монако?", "answer": "Монако"},
  {"question": "Яка столиця країни Росія?", "answer": "Москва"},
  {"question": "Яка столиця країни Кіпр?", "answer": "Нікосія"},
  {"question": "Яка столиця країни Норвегія?", "answer": "Осло"},
  {"question": "Яка столиця країни Франція?", "answer": "Париж"},
  {"question": "Яка столиця країни Чорногорія?", "answer": "Подгориця"},
  {"question": "Яка столиця країни Чехія?", "answer": "Прага"},
  {"question": "Яка столиця країни Ісландія?", "answer": "Рейк'явік"},
  {"question": "Яка столиця країни Латвія?", "answer": "Рига"},
  {"question": "Яка столиця країни Італія?", "answer": "Рим"},
  {"question": "Яка столиця країни Сан-Марино?", "answer": "Сан-Марино"},
  {"question": "Яка столиця країни Боснія?", "answer": "Герцеговина"},
  {"question": "Яка столиця країни Республіка?", "answer": "Македонія"},
  {"question": "Яка столиця країни Болгарія?", "answer": "Софія"},
  {"question": "Яка столиця країни Швеція?", "answer": "Стокгольм"},
  {"question": "Яка столиця країни Естонія?", "answer": "Таллінн"},
  {"question": "Яка столиця країни Албанія?", "answer": "Тирана"}
]
